［突發］律政司撤銷覆核楊雪盈、劉偉聰、呂智恆及林景楠保釋 上庭後將可釋放

【最新】律政司撤銷覆核四人保釋 上庭後將可釋放

律政司司長決定，撤銷覆核其中四名被告的保釋申請，包括楊雪盈、劉偉聰、呂智恆及林景楠。控方申請將四人帶到西九龍裁判法院提訊及提醒保釋條件後釋放四人。餘下11人則將繼續帶到高等法院指定法官席前。

原獲准保釋的被告，各人一致的保釋條件如下：
1. 任何人不得直接或間接以任何方式（包括傳統實體／電子媒體／任何公眾平台）作出、發放或轉載任何可能有合理理由，被視為違反國安法及香港法律中危害國家安全罪行的言論；
2. 任何人不得直接或間接以任何方式（包括傳統實體／電子媒體／任何公眾平台）作出任何可能有合理理由，被視為違反國安法及香港法律中危害國家安全罪行的行為；
3. 不得直接或間接組織、安排、參與或協調任何級別的選舉（投票除外），不論政府或非政府舉行的任何選舉；
4. 不得直接或間接以任何方式聯絡任何外國官員、議員、任何級別議員成員或其他服務於以上人員的人士；
5. 每日凌晨12時至早上7時宵禁；
6. 不准離港、交出所有旅遊證件及BNO

原本各人獲批的保釋條件如下：
楊雪盈（34歲）
－現金擔保8萬元、父親及胞弟人事擔保各4萬元；
－每周3次到跑馬地警署報到

劉偉聰（53歲）
－現金擔保50萬元；
－每周4次到旺角警署報到

呂智恆（38歲）
－現金擔保10萬元、養母人事擔保10萬元；
－每周4次到上水警署報到

林景楠（32歲）
－現金擔保100萬元、妻子人事擔保20萬元；
－每周4次到馬鞍山警署報到

出返黎又唔可以接受訪問，又唔發得聲。不過好過無。

仲有其他人, 要繼續關注

屌你老母律政屍
係咪覺得折磨人好好玩

玩野。dllm

破窗

做到盡

之後放4個出來

你地

釋放所有政治犯

其實人事擔保即點,走左佬擔保人要上身?
如果一齊走晒又點
假設偷渡成功

唔會比人告 啲錢沒收

咁駛咩其他人擔保,自己比錢都得

你可以當係增加法官相信你唔會潛逃既原因掛

支共最撚興呢招

推

都仲有43人要還柙

Mike哥

好慘，俾律政司玩死

特登分化，等你地諗點解佢地可以保釋其他人唔得

似係西環度完 依4個真係唔會過到 咁國安法100％唔比保就破功

但換言之....機師好危

出左黎即刻大飛

分化

有險可守，好波

又話唔承認BNO係旅遊證件又要人交

一定有國安跟蹤

殘留一個驅殼

點會 你望下咩官先 再望下用咩例黎告

同人講
我想點就點
彈出彈入
吹咩

公民黨 一定係眼中釘

其他人

一個都唔應該坐

还不赶快谢谢中央，要不是中央...

永遠拉一派打一派 依家想話比香港人知
你跟佢套遊戲玩 做返個愛國反對派 佢就可以俾返條狗命你

香港人今次真係要有大智慧 好好睇下共產黨點發積 先可以捱得到贏

起碼出番黎先
入面好難捱

律政司死全家

仆街律政司即係琴晚特登玩嘢啦

佢真係玩尻人

都係港共 不用分得那麼細

戲 我要係47個都冇事出返黎
本身就冇罪 保釋好似就可憐做show比大家睇

老闆應該要處理好同阿布泰fb 既關係

議員係咪區議會一投反對票/講一句官員唔岩聽就會拉返去告違保釋條件

佢哋想玩分化

劣政畜死全家

呢樣真
要走一早就要走

保釋金邊春個定

用國安法有咩過唔到講笑搵第樣啦

咩事

鄺仔不斷被糸統性攻擊

我哋要保持清醒

多謝律政司大恩大德

林景楠（32歲）
－現金擔保100萬元、妻子人事擔保20萬元；
－每周4次到馬鞍山警署報到

痴撚線, 明恰黃色商人

可能係因為呢4個都係初選輸左既

好似話係佢自己提出？ 係唔係真

楊雪盈（34歲）
>>> 警告班區議員

劉偉聰（53歲）
>>> 警告班不低頭含撚既黃律師

呂智恆（38歲）
>>> 警告班本土派

林景楠（32歲）
>>> 警告班黃色商人

明未 ?

唔係, 4 類人嚟

仲有好多無名手足已經還押左年幾！ ！同樣需要關注！ ！

唔需要去諗理由
無一個係有罪

中共嘅分類，頭號犯、二號犯 ...

可以見返屋企人

都唔知有乜撚蠱惑

即係淨係可以係屋企食飯沖涼睇電視打機訓教
手機電話都唔用得咁滯
除左報到
邊度都唔去就最安全

撤銷覆核..............
彈入彈出.....?

咁唔通一齊無得保好D咩

黃碧雲無放

留名睇pr又開大量po屌鳩佢地賣隊友先有得保

有無人咁天真嬌會呀？
當香港人第一日識共產黨咩
71，64之類果啲又話佢哋食西餐唔愛國
困佢地兩星期。屌佢老母

民主黨 同 公民黨 想清算好耐

咁假設馬雲黎左香港, 講左句野, 意圖將XX從支那分裂出去....

然後自交一億人仔擔保金.....
點睇?

//至於其餘11人，將會於明早10時被押解到高院提訊，暫定需時15分鐘。//

15分鐘。。。

冇咩分,冇護照都係走唔到

做乜撚野 好好玩？
未撚諗清楚琴晚即刻覆乜撚野核？

懶係開恩

救得一個得一個

又天價保釋金

好快有班賤種五毛入嚟話佢地係鬼架喇

咁楊雪盈仲有冇得開同主持區議會

公私分明

好似施捨

你老母ya
保釋咪又係有一大jar 國安監示佢地
80 億經費又想做少d 嘢

況且入硬，點都坐

阿布泰老闆五日內入院四次（作為前海關身體都好虧下）
Anyway，佢應該學下公私分明，再喺公司社交網講d乜都係唔成熟

專心做返盤生意先

cctoy總有班痴線佬 只要見到cm唔係清一色屌你老母林鄭月娥 就會衝出黎咬人仲成撚日幻想大家緊個政府 唔顯得自己係前線勇武就會死咁樣

或者想分化

個條件佢自己提出架
為左見家人用銀彈令法庭信服
有錢可以俾一千萬架

林景楠咁虧俾佢休息下啦

如果區議會唔當係政治組織 就無事
聽日政府黨媒話區議會係政治組織 咁佢就犯保釋條件

不過佢就算依家無事
宣誓都一定無得留

博疑犯唔想累親朋掛。

做老闆都夠佢捱壞個身體啦
佢仲要冇做海關好耐
依家分分鐘坐十幾年
精神壓力都夠整死佢

出返嚟陪多啲屋企人仲好

擔保人有責任知道被擔保人有去報到同上庭
消失左個官會搵擔保人 問發生咩事
過往法律上係無刑責
但國安法之下就自己諗

pushhhh

繼續分化係偽政府策略

屌曬你老豆老母祖宗十八代呀撚屌大波驊

跟住等到放果時又話覆核

保釋金畀咗係咪拎唔返？

撚西方

老共社會實驗
暫時放幾個人要佢哋啞咗咁示眾
仲震懾到人

國安法同無視法律係兩回事
雖然實踐上有人認為沒有差異